10月6日星期日反極權反緊急法大遊行「九龍港島雙響炮」

10月6日星期日
反極權反緊急法大遊行

九龍革命：1400尖沙咀梳士巴利道

港島起義：1400 銅鑼灣SOGO

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831